點樣可以令714宣傳好啲

如題